發現未來人

工作馬

咩係工作馬？？

WKHS

未來人在此

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

Wkhs 年尾前會出知贏唔贏到USPS CONTRACT